Ruby7又黎喇

又係啲囡囡扮識波，其實入去睇洋腸同飲酒嘅時候

係咪打錯字 食洋腸